嘩屌熱撚死，投降啦，我信有全球暖化啦

我捐錢啦屌

叫天文台開返冷氣啦

今朝起身凍凍地著左件羽絨出門口

渣ga

投降啦屌